煩緊眼罩嘅手足同和理非同我入黎

見到依家仲有好多手足仲用緊泳鏡
因為氣密眼罩難入手,又未必啱面型,價錢仲要偏高,萬一要棄裝就好肉赤。相反泳鏡易入手,一定啱面型,價錢就有高有低,但勝在唔洗棄

但係小弟我自己都有用過泳鏡,戴住之後視野會有都幾多嘅限制,仲要勁唔舒服 戴耐咗真係勁想除

亦都相信在座唔少嘅和理非無力感都非常之重,次次出黎行完都好似無咩用咁,想幫前線出一分力又無咁嘅勇氣,個個都買水比前線但係又次次都派唔哂,氣密眼罩/豬咀又搵唔到方法入手或者負擔唔起

於是我參考咗之前一啲手足嘅方法,整咗個平靚正嘅整合版出黎
就係普通眼罩+電線膠紙+3M海綿膠條

打War game嘅時候用都係比較舒服,視野亦無太多嘅限制
正因為乜都無,所以乜都改到 你可以用埋防霧筆,反光紙張佢改到啱自己心水

之前都有聽過同睇過有手足教過類似方法,但係又好似唔普遍

製作成本非常之低,呢到總成本都係60蚊有找

眼罩$1X-2X
電線膠紙$X
3M海綿膠條$3X-4X

其中電線膠紙同膠條都好大卷,可以整到10副左右.成本效益都可以話係唔錯

各位買夠10副眼罩嘅成本都只係$250內嘅事,夾埋幾個fd除返開仲平過你去食餐好嘅,所以有能力嘅絕對可以整比有需要嘅手足

除非閣下真係餐搵餐食,如果唔係都唔好再搵d咩藉口去唔support前線,支持唔係口講就夠.就好似你阿媽都好愛你,咁可唔可以唔比零用錢你？

其次佢地嘅入手程度亦都相當容易,眼罩只係最普遍嘅1621,大部分五金鋪都好大機會會有,而電線膠紙亦都係五金鋪搵到,去到問佢有無黑色電線膠紙就得,但係你想要其他色都可以嘅而最後嘅海綿膠條可以係日本城到搵到.可以話係邊到都可以買齊到

當然到最後,亦最關心嘅一定係你講咁耐到底做唔做到氣密

我測試過係完全唔入水,就算你見我鼻位痴得咁樣衰都無事,黎緊打war game有煙就會去試下,麻煩各位巴絲打唔好相認

同埋緊記呢個只係一個退而求其次嘅方法,如果可以嘅話 我都係建議大家用氣密眼罩

另外各位巴絲打有咩意見都可以交流改善下

各位手足如果覺得ok就麻煩幫手推下,P牌仔推唔到

PS:戴眼鏡會令則邊有罅

幫推

未瞓幫你推

推

樓豬好QQ

邊到仲有人用呢啲眼罩 爆硬眼咖喎

好過無

仲有手足仲用緊泳鏡啦同埋呢d就自己諗啦 如果只係做魔法師企得無咁前,我又覺得可以接受 同埋都話左係退而求其次嘅方案

坊間咁撚多捐物資 肯主動問 要個眼罩一定有

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

為咗場運動，入嚟睇下！我係鬼 係風向撚嘅話死全家